吉爾吉斯旅遊季節一問

如果係6月中到尾左右去嘅話，天氣嗰邊係點樣，會唔會都係多雲有雨，或者比較凍？又啲夏季牧場同蒙古包開放接待遊客未呢？係咪一個都適合去嘅時間呢？

求有大概呢個時間去過嘅巴絲解答

想我嬲？

推 想我嬲

推

想我嬲

做乜鳩？

補充

因為想去songkul，高山湖泊，6月天氣係咪適合，如果多雲有雨就冇得睇銀河喇

追po plz
Btw, 我上年7月中去左兩星期 , 淨係落左一日雨
其他日子可能因為天氣乾燥 , 3X度都唔算非常熱
我識果邊local , 話4-5月去最舒服
希望幫到你

屌原來係呢個
究竟大家想鞭幾耐

4-5月我睇遊記山上啲湖好似結冰喎

山上邊d湖？
佢哋話Issyk Kul 四月唔會結冰，不過得16度左右，最好唔好落水

7月陣去左一個月，songkul 係kochkor join 3day tour 騎馬去
Issykul 我行下線經bokbanva同tamga去游下水，tamga真係好有前蘇聯留落黎既鋼煉鬼城feel
基本上7月去呢d地方夜晚都係得1x度左右 騎馬上山就一定仲凍
另外仲去左karakol 行山去ala kol 行到想死 山頂落冰 夜晚零下6度 果陣係7月中 但吉爾吉斯既大漠風情真係令我難以忘懷

5月尾去左十日
山上面大約20度，夜晚就得10度
已經有蒙古包同騎馬
issyl kol水溫好似冰水咁凍
首都可以skip

由首都機場出發去呢d 大自然景點要幾耐？交通方唔方便？

唔錯唔錯，睇嚟6月應該OK，希望冇落咁多雨？

唔覆我嘅？